蘇永康：獨立宣言

時代先驅者

港獨之父
當然唔會生游天恆呢啲無出色既仔女
要生，就生時代革命出黎

巴打等一陣

97前定97後既碟先？

港獨成功一定要成隻碟拎黎做國歌

dom過去大陸論壇會唔會引到真心大陸仔

改下圖，作下文應該唔難

一定大把

Gogogo

pos上去天涯啦

睇人仆街最開心

天涯

lm

玩大陸仔

死漢奸，反中亂港

分別唔大 反正都係聯合聲明之後
蘇永康真係走得好前

十幾年前已經開始深耕細作